楊岳橋: 再有香港人獲得其他地方的庇護，會影響香港的國際聲譽，因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。

再有香港人獲得其他地方的庇護，會影響香港的國際聲譽，因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。

仆你個街
健身唔健腦
咪撚斷章取義
用下腦啦 照copy

律政司真係仆街開

唔使質疑，近年冇公平過

唔撚鍾意知法官判得少又再入紙搞鳩人
律政唔夠做又搵人大釋法